金鷹: 唔派錢仲要加「消費稅」? 仆街茂波搵街仆|

金鷹: 唔派錢仲要加「消費稅」?
仆街茂波搵街仆|
壹殼花生
20210113

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

口：支持零售業
手：出消費稅

波叔喺手足。